買個d唔識升 放個d爆升 再買又蝕突

好煩呀

講聲下次放邊隻

Lmt 好煩呀日日跌

一陣入

我之前都係 依家開始識玩

點解買lmt嘅

仲有salesforce 痴線唔識郁

教下我

就係嚕 我買3800跌到PK
蝕放左 過幾日唔買就升爆

咪走嚟走去

咁你睇股都幾準

175 2628 688 1209 唉 全部都唉

多謝你

睇好aerospace
想搵間有實業又有營利又技術領先的
點知lmt日日插
Spce升到飛天。。

價值投資都係笑話

係麵仔面前我都係縮入老母閪

仲有隻9983建業新生活
終於返8蚊diuuuu

LMT因為怕遲下拜登減軍費補貼基建 加上隻野本身大行得慢 佢唔郁正常 saleforce就因為高價收購左slack 但其實slack本身業務比Microsoft 蠶食得好厲害 saleforce自己本身業務已經做到好大 增長冇之前咁快 依家就睇之後幾個業績能唔能夠借slack令本家業務增長 同埋好耐之前slack有告個microsoft壟斷 睇下佢成唔成功同埋有冇效

另外 saleforce market cap同LMT一樣咁大 呢兩隻歷史記錄都係行得好慢 要睇你有冇耐性等佢升 我覺得你有耐性既話不如買契媽好過 呢兩隻佢都有入

咁又未必關價值投資事嘅
我最近睇本書有講到呢種情況
即係買完坐 走完升
我自己學指數都成日遇到
一入就夾 一走就升

多謝你呀 我都係返去繼續坐就算

等我開多個lmt圍爐先

掉轉操作搞掂哂
想沽就訓身 少年股神就是你

我都扑中咗隻爆升股
今次一定SH

次次都巴黎鐵塔反轉反轉又反轉

Which

558

因為依家d人仲係以軍工股黎睇LMT 唔係當佢太空股
SPCE就真係純以太空股去睇 另外有幾個天時地利因素另佢升
第一佢沽空比例好高 d人當夾空倉將佢夾上去

第二佢market cap細 好少錢就可以推郁股價
第三契媽都有買SPCE 夾空倉個班唔驚股價跌太深 如果跌太深 契媽應該會加倉幫手推
第四SPCE其實係Chamath第一隻管理合併成功既spac股 佢管理既IPOA-F系列股因為佢幫WSB講好說話 d人追捧佢連帶推高埋同佢相關既股票
第五SPCE最近真係有d野做到出黎比人睇

最近要亂鳩咁買先賺
唔睇好BILI 覺得班人課金cover得少少 公司冇錢賺 所以要買

AAPL財報太好 所以唔買

要知咩係版塊輪動先
如果追得唔貼唯有分散佢黎買 就唔會有咁既情況
下下都要all in 入買左即升係好難

真理⋯⋯
但真係好似鋼鍊咁，係要付沉重代價先知既真理⋯⋯

係囉財報賺錢乜乜乜都係笑話
最緊要消息到
話之佢ppt公司 一齊用熱錢炒

呢隻股真係慘 最近財報業績增長八成 但市場都好似冇咩反應 冇點升 我自己覺得係因為依家市場實在太多物管股啦 d資金分開哂 最重要我覺得情況唔同左
上年中美關係差加埋疫情影響 物管股有穩定收入 手上資金又充足 同埋冇依家咁多選擇 仲可以玩下 依家應該剩係玩番d龍頭

財經台竟然有理性分析

屌你老母今日跌撚左廿萬

我新手個時賺少咗幾千蚊已經明咗 受用終身

恭喜

係咁架啦
前幾個鐘都唔知郁
一放左就開始爆升，人生如戲

lmt呢啲唔係不嬲都得慢咩

慢都唔緊要 俾d希望都好呀

唉樓主唔好話我唔益你，睇好aerospace就買MAXR啦
不過唔好周圍宣揚，唔想連登仔追捧

仲有69in mrna 插到54都冇放 升返85放
仲有nvax....
數g不盡
我都係乖乖地坐

入嚟就係睇呢張

同我一模一樣

係咪我眼光特別差

2800 長線睇50年

咁就廿個？
ching咁重本

各位睇路我準備今晚入ccl call
CCL220121C30000

入5張呀 各位清小心

Maxr都係唔升 又話契媽睇

軍工股長揸算